{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_000992",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3009053",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 연산동 위드"
    },
    "text": "1室1台まで可能です。 ペットは入室が禁止されており、すべての客室にはバスタブとWi-Fiが完備されています。 テレビでは最新の映画を再び見ることができ、最新のVOD施設も完備されています。 宿は全部で61の客室からなり、近くには釜山3号線巨済駅、東海線教大駅、釜山1号線市庁駅などの電車駅があります。 韓国語で利用できる案内サービスも提供されます。 駐車に関しては、1部屋あたり1台の駐車が可能であり、ヤノルジャ会員のための特典も提供されます。 ただし、オンシーズンや特定日、祝日には料金の変動がある場合があります。 入室の際には身分証明書の確認が必要で、未成年者の場合は入室が制限される場合がありますので、身分証明書を必ず持参してください。 訪問者の後期には出張に適していてきれいで施設が良いという肯定的な評価がたくさんあります。 また、駅に近く駐車スペースも広いというメリットに言及する評価もありますし、電気カーペットがあるのもいいという意見もあります。 でも、お湯が出にくかったり、携帯電話の充電器が故障した場合も言及されました。 しかし社長の親切さ、入室時間の融通性、きれいで広い部屋などが大きな長所として言及されました。 位置や駐車場などの施設が良く、社長の親切さも魅力的です。 値段もリーズナブルで、早めに入室できる点もメリットです。 ただ清潔状態が良くないという言及があり、部屋の中から臭いがしたり、寝具の布団がかゆみを誘発する場合もあります。 全般的には価格対比満足度が高いですが、若干の改善が必要だと思われます。 また、テレビでは最新の映画を再び見ることができ、最新のVOD施設も完備されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設はどのくらいの客室数がありますか？",
            "answer": "全部で61の客室があります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの入室は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備が完備されていますか？",
            "answer": "バスタブとWi-Fiがすべての客室に完備されています。"
        },
        {
            "question": "最新の映画を鑑賞することはできますか？",
            "answer": "テレビでは最新の映画を再生することができます。"
        },
        {
            "question": "宿には駐車場がありますか？",
            "answer": "はい、1部屋あたり1台の駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "未成年者の場合、入室に制限はありますか？",
            "answer": "はい、未成年者の場合には入室制限がある場合がありますので、身分証明書をご持参ください。"
        },
        {
            "question": "宿の近くにはどのような電車駅がありますか？",
            "answer": "近くには釜山3号線巨済駅、東海線教大駅、釜山1号線市庁駅などの電車駅があります。"
        },
        {
            "question": "利用可能な案内サービスはありますか？",
            "answer": "はい、韓国語で利用可能な案内サービスが提供されています。"
        },
        {
            "question": "特典はありますか？",
            "answer": "はい、ヤノルジャ会員のために特典が提供されます。"
        },
        {
            "question": "オンシーズンや特定日、祝日には料金が変動しますか？",
            "answer": "はい、オンシーズンや特定日、祝日には料金の変動があります。"
        },
        {
            "question": "宿への入室時には何が必要ですか？",
            "answer": "身分証明書の確認が必要ですので、入室時には身分証明書をご持参ください。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の評価にはどのような意見がありますか？",
            "answer": "宿泊施設の評価には、訪問者の後期に適しているという肯定的な評価や、駅に近くて駐車スペースが広いというメリットに関する評価があります。また、電気カーペットがあるという意見もあります。"
        },
        {
            "question": "どのような改善が必要ですか？",
            "answer": "評価には清潔状態が良くないという意見があり、部屋の中から臭いがしたり、寝具の布団がかゆみを引き起こす場合もあると言及されています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の長所は何ですか？",
            "answer": "宿泊施設の長所として、位置や駐車場などの施設が良く、社長の親切さも魅力的です。また、値段もリーズナブルで、早めに入室できる点もメリットとなっています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の短所は何ですか？",
            "answer": "評価には清潔状態が良くないという言及があります。また、携帯電話の充電器が故障した場合や、お湯が出にくい場合も言及されています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の価格対比満足度はどうですか？",
            "answer": "全般的には価格対比満足度が高いですが、若干の改善が必要だと思われます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 519,
        "QA": 678
    }
}